有無巴打試過跳躍膝？（髕骨末端病、髕踺炎）

我係一個籃球街場友，之前一個月（8月）無乜點做運動，之後打返籃球，打左幾次，每次兩三個鐘，直到最後一次，打左2個鐘，當中無乜點停，然後打完第二日，每當我坐低起身，髕骨下面既骨位（脛骨結節正上面）就會痛少少微痛。當時我諗住好少事，晚上就去左做gym 練腳，做左2組後覺得個個位有少少痛同唔舒服，就停左。（利申平時少做腳，我諗呢個亦都係導致受傷既其中一個原因）做完gym 既第2日就奶野了，每次坐低起身個位都痛，一定要用手幫忙起身先得，行樓梯就有少少。後尾去睇左骨科就話係跳躍膝，有無巴打有同樣問題？我已經整親兩個星期了，當中希睇過物理治療，好左少少，但都仲痛。希望各位巴打可以分享一下相關資訊。感謝。

我有次打完波個膝頭好痛，以為小事

兩個月前頂唔順照左mri

髕骨同十字帶都照到傷左

你痛係咪企係到或坐得耐個膝頭關節位好似有野包住咁？

然後難屈或者伸直

我係過左個幾月果陣開始明顯企得耐會好難曲腳

如果情況同我差唔多既可以搵我傾下

唔係呀 我係蹲低痛 btw 唔該哂巴打

same

傷左幾耐？

係咪脛骨結節突炎？ 即係膝頭對落小小 有舊骨突左出黎？ 按落去或者用力既時候會酸軟？

有凸少少但唔勁 唔知算唔算酸軟 但我21歲喇 唔多似係呢個...

我都21歲 但我係呢個

不如電話講丫 you call me is fine.

Or I add your telegram or you add me ,my id : lihkgstepback

我蹲低都會痛 只係時間耐左 屈得返 格硬屈會痛到屈唔到

你有無照過磁力共振

無呀 都想照 可能等好返d 先

我淨係蹲，坐先痛 無你講其他徵狀，我應該係髕骨肌踺傷.膝頭連住脛骨個條